絕望齒輪

「あんたなら大丈夫」但完全唔係大丈夫既情況肯定存在

絕望循環
唔係想改變世界，而係想改變自己。
但世界無法改變，自己亦無法改變。
可以期盼外力嗎？自己人生應該自己決定
所以應該更努力改變自己。

「輝きを持つ者よ。尊さを失わぬ若人よ」
「お前の声を聞いた。ならば、呼べ。私は来よう」

如果想要向某人伸出援手，如果想要給予希望的光明，如果想拯救流著淚既某人...
「あなたが世界を守るなら」「あたしが、あなたを守ります」

就全部毀滅吧！bug=世界之敵
「私が、この手で、救ってやる」